講到尾咪又係班醫生最驚死！！

成日叫人防疫就係果班醫生

買口罩唔洗錢？

買洗手液唔洗錢？

咁想人防疫咪叫政府派口罩派洗手液咁拎囉

扮燒山fans嘅雲糞

風向師
hardsell支那師

露底你個紅衛兵開始係咁批鬥專業